屌，fifa19 demo冇巴塞？

咁撚勁都冇得用？

臭西點改都係臭西

巴塞係winning封面，年年demo都淨係得皇祖拜獌個幾隊，唔係第一年

16demo係最後一集有巴塞
17個陣winning同巴塞簽左3年約

過咗檔winning呀嘛